8200人睇達狗，仲話光復香港？

含𨶙啦你哋

721

慳返啖氣啦你

休息啊

g

聽日吃吉野家再用支付寶了

網上集會
遲下網上吊麻友都得啦

8000人咁少
80000先出黎binc啦柒頭

反達撚又輸

8000唔少啦
反送中前都係3-4000

大家餓左達狗好耐了

揀21號開 仲要差唔多上到9k人
光復香港喎

达哥這招飢餓行銷
太6了

條友等登簡21號開台試水溫
痴撚線

多得個5000人都要bin一餐
係大j 100萬follow面前係咩

收左咁耐台 一開返有8000人睇
想問邊個做到

D view假架 香港人好多黃

cctai做咩唔出征？

睇緊

人地youtube有放片嫁

eminleo冇拍片4、5年再出黎放片都幾3、4萬view la，講到8000人好撚多咁有咩意思姐

準備要屈 PR 公司請人

佢最高峰都係得果10k人
8k人唔能多咩

垃撚圾，冇骨氣

9.2k了
好快破萬